【腦魔】Albert tam Albert tam Albert tam

Albert tam ... Albert tam ... Albert tam ...

唔爭氣咁笑咗

Albert tam... Albert tam ... Albert tam...

屌

見過Albert tam 真人

好撚高大

召喚MK仔起高登譚永銓底圖

佢拍電影果陣你都未出世

紅與白

扭屎忽花gif召喚

今日我會將紅同白帶比你地